有冇人聽緊麥浚龍個talk

有冇人聽緊麥浚龍個talk

HKU

？？？